敵疲我打！即刻攻爆佢老母閪水炮車裝甲車

等佢盡快退役！！！

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

機會嚟喇

唔好俾佢走 一定要燒一部
戰略目標黎

唔好俾時間同機會佢換呔

呢個重要
換呔前處理佢

飛雲

Push

太都唔俾佢換

急，Twitter 手足要睇

推唔推得冧佢？

Tui

返大灣區買車啦

舉左真槍

咁多狗圍住，埋到去先得架

打撚爆佢

D人未怕過

點解破壞先最快

利申 講緊gta

點樣

啲車底好弱

舉咪俾人燒囉, 佢真係蠢

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

打

重要

義務幫手揸走啦，揸入紅磡呀要

push

快D報廢佢, 等佢入國貨

ppp

可唔可以今晚打爆曬d車佢